連廣州妹,美國各官員都不割席, 極端和理非知唔撚知自己柒係邊?

上面條廣州妹, 諗既野仲清晰過香港果班極端和理非
話晒你地班友係黃種人,所以係思想上冇可能追上白種人我可以理解
點撚知你地仲柒撚過一條廣州妹

【8.18】 屌! 又話要贏? 又話要除低口罩相見? 團結呀香港人!

連登多鬼無辦法
但我個區group又無割席情況出現，所以其實都係小事

幾多分鐘

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

好多youtuber輩出之時

得罪講句 真正不分化 不割蓆嘅 其實係對家

把聲好好J

你係咩種人

團結, 都需要一個共同議題

=====================================================
[文宣已開始] 請勿自稱曱甴，要正視Dehumanization嘅嚴重性

麻煩大家入來討論一下警察將示威者非人化o既問題

另外，我見到有人主張叫返對方(藍絲/警察) 係老鼠，我係絕對反對嘅。我地唔能夠將自己下放到佢地嘅程度。呢個係良知，道德嘅問題。

要利用文宣畀多d人知道個嚴重性

4小時21分開始

4小時06分開始

講得好好 成日做完野 一睇連登比人係咁屌 真係好灰心 明唔明白呀